精算 + Chem 讀拎 你問我答

入咗精算咁耐，突然覺得自己好似揀錯科

都係讀 Chem 開心尐

利申 問 technical 嘢未必識答

year幾？